\selectlanguage{ngerman}

\begin{abstract}

VR-Technologie kann durch immersive und interaktive
Erfahrungen das Lernen revolutionieren. Durch den Einsatz von VR
können Schülerinnen und Schüler komplexe Themen anschaulich
erleben, sei es durch virtuelle Exkursionen zu historischen
Stätten oder durch simulationsbasierte Experimente in den
Naturwissenschaften. Zudem kann VR individualisiertes Lernen
unterstützen, indem es den Schülern erlaubt, in ihrem eigenen
Tempo zu lernen. Lassen Sie sich inspirieren, wie VR das
Klassenzimmer bereichern und das Lernen effektiver gestalten
kann.

\vfill\centering
\subsubsection*{VR-Lab Website}

\url{https://matteo-bittner.gitlab.io/matura-vrlab-website/}

\subsubsection*{Quellcode}

\url{https://gitlab.com/matteo-bittner/matura-vrlab-website/}
\vfill
\end{abstract}
